有冇人覺得係facebook profile到打d簡介好撚扮野

成日見到d人係fb profile到打d簡介
例如:xx大學 學生會 幹部
乜撚野非牟利組織義工
跟住又咩基金會助理咁
有冇人覺得好撚扮野
我覺得正係介紹自己咩系已經好夠
有d仆街多到要碌落去先睇得曬

不服來辯

你舉啲例子全部都事實嚟喎

所以讀唔到書既mk都係呢幾間：

春田花花幼稚園->齊齊哈爾同鄉會林天光紀念中學->社會大學 調理農務系

其實真係好柒 一睇就知係無文化既人

介紹自己又唔得

講自己咩大學都扮野
你唔講埋寫自己咩中學 都好扮野

Unofficial: The University of Hong Kong

樓主是咪唔抵得

咪話一個大學major已經好夠
再多就over扮野

係啊係啊

重有洗讚小鴨鴨

你都得架

我個簡介好簡單
" can't be arsed "

我知你係邊個